好悶

🥺

我都係🥺🥺

咕咕咕

我想去拳館打拳減肥 🥺

羊咩

搵我個仔咩事

要唔要上黎小妹屋企睇Netflix?

好想出街食嘢

想做啲有益啲嘅嘢 例如食pizza

幾時沖涼

no way

你斬咗羊仔個頭 殺人兇手

羊肉好味 不過你唔沖涼我唔食

咁羊仔成世都唔可以沖涼

我屋企隻貓識打關斗 有冇興趣上黎睇下

Ok今日開始專食重口味羊

想睇你打

打咩

關豆

點比你睇

啲毛咁亂

😳cute